# Ovo je sportski kviz, potrebno je odgovoriti na 10 pitanja, točno ili netočno, pod slovom a) je tvrdnja točno a pod slovom b) je tvrdnja netočno, svaki točan odgovor je 1 bod, pri pokretanju kviza ponude se 4 opcije, pokreniti kviz, dodati pitanje i odgovor, prikazati 10 najboljih rezultata ili prekid kviza.
## Autor:Dražen Džambić